（狗主們）大家帶狗仔去遠少少嘅狗公園會用咩方法？

我自己無車，一直都係用call4van，起碼叫做個app有明碼實價。
想問各位飛的狗仔係咪一定要入袋？
P.S. 想搵個大啲嘅狗公園真係好難，香港做狗主點解咁慘

飛的 冇入袋都得
冇乜狗公園依樣真

大狗定細狗？我成日偷運細狗上巴士

數碼港, 我見過目前最靚既厹丸
利申: UBER

uber/入袋坐bus

的士唔入袋
將軍澳個狗公園 目前去過最好

gogovan我覺得幾好 如果你唔嫌係坐van仔既話
價錢又平過的士 寵物仲要冇限隻數都係加多10蚊 我覺得好過搭的士

彭福啦

有間叫dogistic 我隻仔去睇醫生幾次都係搭佢 又唔貴 最緊要係我呀仔係車殊殊佢都冇鬧 仲請佢食野 真心推薦

揾朋友車/的士